[Windows] 想問下Excel有冇hotkey係paste with values#???# 0 0

做野成日都要COPY & PASTE, 但係就咁"Ctrl" + "V" / "C" copy完都要手動執番D格式, 有冇hotkey可以做到paste with values

用MOUSE去撳paste with values真係好唔方便

應該係 paste with values 或者 paste with txt

Right click +v

Old office : right click + 唔記得乜嘢 + s

好似係

無keyboard上GE HOTKEY
一定要RIGHT CLICK開左個LIST出黎先得

CTRL SHIFT + V

THANKS A LOT

原來OFFICE 2010, 2013已經無左依個HOTKEY

Ctrl C完再Ctrl Alt V V？

libreoffice
ctrl + shift + v > enter

試下

Alt + E ==> S ==> V ==> Enter

唔係hotkey，不過習慣左都可以好快。

原來上面有人post左仲快啲既